<!DOCTYPE QuestPage>
<QuestPage>
 <MainText>Вы заходите в магазин. Окинув взглядом помещение, вы замечаете продавщицу. Ее выпученные глаза, как 2 маяка в ночи. Сегодня она какая то грустная.
 "А знаешь, сегодня ровно 3 года 4 месяца и 18 дней с тех пор как я рассталась со своим первым парнем...
 Впервые мы с ним встретились на тренировке. Мне было тогда 9 лет, ему 10. Можно сказать, это была любовь с первого взгляда. 
 На моё счастье, мы учились в одной школе, даже на одном этаже. Я жутко стеснялась с ним разговаривать при его или своих друзьях. 
 Мы общались с ним каждый день, и чуть ли ни каждый день говорили , что любим друг друга. Он говорил, что когда мы вырастим, то поженимся и он заберёт меня в Москву. 
 Но вот настало время разлуки. Я его ждала. Я его любила. Мы переписывались каждый день. Но однажды он признался, что расстался с какой-то девочкой, хотя мы встречались тогда. 
 Но я его простила, ведь я его любила. Он приехал и продолжил ходить в мою школу. Мы общались с ним на переменах, выходили во время урока и гуляли по школе. 
 Я и мечтать о таком не могла. Я была счастлива. На 8 Марта он подарил мне рыбку. Она была очень красивая. Я заботилась о ней, охраняла от кошки, которая пыталась достать её. 
 Он не дарил мне каждый день цветы, он дарил мне каждый день намного больше. Он дарил мне улыбку и хорошее настроение на весь день. 
 В конце года всегда в нашей школе устраивали дискотеки. Так получилось, что наши классы были вместе в тот вечер. Он сказал, что у него для меня подарок. 
 Я не знала чего ждать. И вот после дискотеки он попросил выйти меня в хол. Я стояла и ждала. И вдруг из-за угла выглянула милая мордочка медведя. 
 Но медведя нёс не мой парень, а его друг. Это меня немного обидело. Я позвонила ему и сказала, что очень счастлива. Но спустя пару дней, он меня бросил. 
 Я не знаю сколько я плакала, мне казалось , что вечно. Но я его любила. Было очень больно видеть его в школе с другой. Спустя какое-то время, он мне написал.
 Я простила его, ведь любила очень сильно. Мы снова  начали встречаться, но вскоре расстались. Через пару дней сдохла рыбка. Мы не общались довольно долго. 
 В школе просто не обращали внимания друг на друга. Вскоре он опять мне написал. Мы поговорили и договорились просто быть друзьями . Но  в душе я всё ещё любила его. 
 Мы разговаривали абсолютно обо всём. Он о своих девушках, я о парнях. Где-то я ему даже помогала.  И однажды мы начали ссорить , это была тема его девушек, и он мне сказал, 
 что для него девушки как наркотик. Меня это немного убило.  И , наверно, после этих слов я перестала чувствовать к нему какие-либо чувства. Но была привязанность. 
 Он шутил, что мы поженимся, у нас будет двое детей, и мальчика будут звать Георгий. Так мы общались около 2-х лет. Наверно это глупо, но я написала ему стих, 
 где говорю о своих чувствах. Спустя какое-то время он перестал отвечать на смс и звонки. Он просто кинул меня. Я очень много плакала, била кулаками об стену, 
 разбивали рюмки руками. Душевную боль я гасила физической. И мне это помогало. Я перестала что-либо чувствовать. Я не чувствовала любви, симпатии, радости. 
 И однажды, мы встретились на улице. Он поздоровался со мной. Я будто очнулась. Но я не ответила ничего. Я просто прошла мимо. Спустя пару метров я остановилась и заплакала. 
 Мне так хреново никогда не было. Надеюсь, что больше никогда так не будет..."</MainText>
 <PagePicture>shop.jpeg</PagePicture>
 <Item hyperLink="Main_menu.xml">Поболтать это конечно хорошо, но надо к делам возвращаться</Item>
</QuestPage>
